要去就去金融中心中環:o)

今時今日仲和平集會做乜鳩

和平集會？你連幫佢R痕都唔係
對家當睇馬騮戲咋傻仔

要做成威脅就好心直擊敵人痛處
去中環啦屌你老母

和平集會同鳩做有乜分別

八三一係咩結果你地自己有眼睇

留名等睇

遲啲行都冇得你行

咁咪唔好撚行囉

警犬而家連反對通知書都出過啦
仲有咩係無可能？

而家係官逼民反呀

和平＞左膠/鳩做
激進＞鳩衝/做show/人少無謂犧牲/因住俾人督灰
佔領＞消耗民意
集會＞嘉年華
做宣傳＞聲明黨
籌款＞cap水
坐監>拎社運CV
冇罪釋放>鬼

結論就係留係屋企做鍵盤戰士最好
立於不敗之地

聽日去到，再比意見都重得

樓主慳返啖氣算啦，香港人根本係屌唔醒教唔精

由雨革開始同班友仔講話一係衝擊中聯辦一係衝擊中環甲級寫字樓，完全冇人當係一回事，過多10年佢地都唔會知道咩先係敵人既關鍵要害

諗定移民算啦，香港人民智未開

咁又唔可以放棄喎

藍屍已經全面進場